西 環 需 要 大 量 雞 蛋

好撚臭呀屌

附近街坊有冇雞蛋蕃茄？

中聯辦要人！！！！
時代革命！！！！

睇live見到西營盤中資酒店釘曬木板

雞蛋
你丟完佢咪抹撚左去囉
雞蛋碰高牆好撚摧淚咩屌